Desconfiá de Satanás, Desconfiá de Tata Dios
Desconfiá de la basura que ves por la televisión
Terrorismo de estado desde los satelites, en el espacio

Y allá vamos, derecho a la luna
Aunque ya está comprada, que no quepa duda
¿Y qué más da si todos se quieren rajar?
¿Y qué más da si siempre se van a quejar?

Bajo otro cielo no siento calor
Y si me muero quiero reencarnar
En este suelo que me da calor
Que no decaiga no!, Que no decaiga!

Desconfiá también de Alá, también de Tutankamón
Y confía que cada día se te achica la prisión
Los ojos cerrados buscando la libertad, hoy te condenan

Y así estamos muchachos, todo suma y suma
Seguimos lidiando con esta comesura de cabeza
Comesura de cabeza

Sobran alcancías que nadie puede llenar
Sonbran alegrías que nadie puede alcanzar
Sobra el mal, sobra el mal
Sólo por acá consigo la tranquilidad
